我好似麥雅緻

內外都係

屌穿你個西

冇人想知

哦

ok pmed

夠鐘食藥

我信你